***** Ze zeiden van hem, over de stad die nacht, dat was de peacefullest man's gezicht ooit zag.
Vele toegevoegd dat hij keek subliem en profetisch.
Een van de meest opmerkelijke patiënten door dezelfde ax-a woman--gevraagd had aan de voet van dezelfde 30,48, niet lang voordat, te mogen schrijf de gedachten die zijn inspirerend.
Indien hij geen uiting aan zijn, en ze waren profetische, zouden zijn geweest: "Ik zie Barsad en Cly, Defarge, wraak, de Juryman, de rechter, lange rijen van de nieuwe onderdrukkers die zijn opgestaan op de vernietiging van de oude, dood door deze retributive instrument, voordat hij eindigt uit haar huidige gebruiken.
Ik zie een mooie stad en een briljante mensen die opstijgt uit de afgrond, en in hun strijd om echt vrij in hun triomfen en nederlagen, door lange jaren, ik zie het kwaad van deze tijd en van de vorige keer, waarvan dit de natuurlijke geboorte, langzamerhand alwijs voor zichzelf en dragen.
